Trump 宣佈唔去第二場辯論

President Trump said Thursday that he would not participate in a virtual debate, minutes after the organizing commission announced that next week's event would be virtual to protect the health of those involved.

"I'm not going to do a virtual debate," Trump, who was diagnosed last week with the coronavirus, said in an interview on Fox Business, claiming the Commission on Presidential Debates is "trying to protect" Democratic nominee Joe Biden.

去到比人2打1 你玩埋我嗰份

當初侵話一早取消選舉咪好囉，點知成班支共五毛左膠反對

more link here

第二場總統候選人辯論將以視象模式舉行 | 侵: not gonna waste my time

可能半個鐘後又話會去呢

驚俾人病毒攻擊

pence又係1打2
條女主持成鳩日stop pence
美國傳媒正仆街

中國或成最大贏家

美國班左膠覺得唔打仗
繼續good old days先係王道

old days無問題
但假設係good真係on9

唔係真人有咩意思

Trump 先係唔打仗嗰個，bring our troops back home

pence同trump成日超時先畀人stop,
同埋個主持同pence身邊的人關係好密切

美國鬼有得取消同延期咩

憲法要求，同埋講緊民主價值
依加直情連 libertarian 同擁護美國立國以來嘅價值都 label 做左膠
咁樣畀你立到國都唔會建立到民主同自由嘅社會

Pence無睇我唔評論
Trump嗰場最撚離譜係biden一開始九唔搭八/無嘢講就即刻幫佢轉話題

冇計，中共同美國左膠黨勢力控制哂傳媒，商界，名人，歌手，荷里活偽人

因為到biden超時

有時候覺得第一修正案係美國憲法嘅最大錯誤

自此世界再一次沉淪喺共產主義手上 我哋香港手足嘅努力付諸流水

因為係用虛擬模式

場辯論唔講得中國嘅話題，搞黎無意思

創新啲

Debate From Home

係撚啊
Trump質到佢唔到就即刻問條新問題幫佢轉話題

拜登贏硬了

蓮登仔：奶共傳媒

所以班軍火商咪少好多生意囉
轉過頭又話以巴和解

玩撚完 trump真係輸哂

virtual debate
乜黎
是咪開zoom

對民主咁無信心 換左人就輸 咁我地爭取民主做乜

pence嗰場無偏幫
反而係佢成個辯論時間真係唔夠
搞到要拎答題啲時間嚟反駁

下
Debate都網上
Btw In Sleepy Joe we trust

有冇人開始擔心

ia virtual debate

虛擬辯論

...關左膠咩事
好心你了解下美國選舉先啦
美國憲法規定1月一定要選到個總統出黎
歷史無前例1月都選唔到個總統
但有後補頂上機制
而11月投票，係投票唔係投黨
而家問題係郵寄選票問題
武肺令到歷史上無曾設想過大量郵寄選票增加
如果侵一旦預計自己可能輸係郵寄選票佢可以發難話郵寄選票有問題交上法庭審既話
或者侵計好數自己同拜登差唔多票，或者自己有優勢可以用憲法做藉口自己宣佈勝利
侵跟本唔洗上去辯論 最大原因佢已經係Soical Platform 到知名度已經超過拜登(正反兩面都好)

總之1月唔理你點死都一定要有個總統接任 到時美國可以打多場南北戰爭你可以話佢死板但侵就算要洗橫手都要跟法律亦係美國可貴地方
你估好似香港咁任你加野改野上去都得咩

佢又發癲

視像辯論根本多餘

最簡單既嘢偏偏最少人做

即係代打

梳，仲衰過視像，virtual

咁wfh 有無問題

對wall street黎講
個d緊係good old days啦
不過村民唔係咁諗

去唔去都冇所謂，睇今日彭斯就知啦，表現再好又點？主流傳媒同班anyone but trump，事後一定係話trump果邊輸

一定只會針對trump果邊有一句半句話講得有問題，就算表現真係好到完全無位入，好似今日彭斯咁，結果呢？咪將focus放喺隻烏蠅度

班美國人仲有得救咩

Virtual 可能係大戰AlphaGo

唔洗緊張，第三場辯論前侵侵會發功一定關台灣/香港事
唔係嘅話我祼跑維園都得

trump please win

拜登好似冇超時

呢次唔打場區域戰，八年後就嚟場真世界大戰。

Nono
用左另一個方法
賣軍備條數勁到癲左
F35 同啲無人機俾人搶購，佢而家係玩 show muscle 得閒又整兩支血滴子係中東，啲人排隊入貨

唔virtual debate咋

咩垃圾標題黨 拉

virtual debate唔知有無人可以用CG整左個biden出黎

deepfake

搵個罩笠撚左侵咪已經搞掂
同埋佢好似已經有抗體

發覺連登仔真係唔撚識英文
trump既意思係話如果第二場debate變左視像形式進行 佢唔會參加。佢係堅持要face to face debate

到trump講野會斷線

連登D標題撚好on9
講D唔講D
D人又全部淨係睇完個標題就留言又係on99

真係好撚柒上面d兒登仔

侵侵嘅氣數已盡

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

侵又贏 佢先係話事人 鍾意去就去 唔需要理班on9美國人

唔同 2nd係town hall接受audiemce提問

由佢中左到第二場辯論中間成兩個星期
咩毒都無晒啦

明明依round要即時反應Biden理應輸洩
但侵又唔去希望真係計好數先唔去

Trump Trump

靜啦

委員會announce咗係virtual
你覺得會轉返做in person?

做場大龍鳳 原來最終目的係想避左場辯論

又話好返 去到現場搵個玻璃板隔住咪得 根本大把方法

侵盲粉今次仲有咩野藉口

睇住佢地點柒都係一種享受

侵侵要身體健康

或者你可以解讀做
未來果一兩個月佢做既行動
會比辯論有效好多倍
佢話唔得閒可能係認真

公道啲講系主辦單位要求變網上辯論。
但條友中咗武肺未好返，一定要強制隔離。

virtual

兩個星期都仲有毒？

有限時間先睇到真功夫

無病徵=/= 無帶毒。無中但緊密接觸都要隔離14日啦

果件主持bias 到攻擊trump啵

到最後咪又係個個都超
仲有個topic臨完先鳩噏你都係要駁架啦

淨係台灣都密左好多...不停賣

但到時啲on9藍絲又話美國都係咁咁咁

唔同意軍火商少左生意

美軍上個月公佈 digital engineering
玩返1960-1980年代個種戰機模式
即係f15 f16 之前咁, 百花齊放, 咩戰機都有, 但係每款戰機服役期得幾年, 之後又有新款

軍火商(主要係波音, lockheed martin) 冇得靠f-15 f16 f18 f22 呢d mass production fighter 襲斷戰機市場20-50年 ( f16已經42年)
冇得再靠單一戰機維修保養賺取極大收入
咁點解軍火商又肯轉型, 因為已經傾掂左數

同埋其實市場上咪又係得返 波音, lockheed martin 識整戰機
雷神 識整飛彈
根本冇得輸

以巴和解唔代表軍火商少左收入
以巴和解之後, 巴勒斯坦咪一樣要武器, 只係買完暫時唔射咁解
過2年咪又係打過你信呢d幾十年仇恨可以長遠和解到咩

冇仗打咪一樣要買軍備
日本冇打仗75年啦, 咪又係一路keep 住update 軍備
台灣都係, 新加坡都係, 北歐都係
因為佢地身邊有d 唔友善既國家啊
什至永久中立國端士早幾日都買f35啦

美國國防安全合作局於2020年9月30日發佈新聞稿指出，美國國務院已經批准向瑞士售出40架F35丶40架F/A-18E/F「超級大黃蜂」戰機等大量軍事武器。

由侵侵中左到第二場辯論岩岩14日喎

瑞士公投係話同意買新戰機，無話揀咗F35, 連標都未招

其實唔應該限時 又或者限都唔好限得好死

一係將辯論拉長至三小時
好過依家到喉唔到肺 太多topic要討論
但根本無野真係辯論到
對於想睇debate既觀眾 依家真係想死

如果佢無中，淨係接觸確診者就話隔離14日啫，但依家佢中咗到依一刻仲帶緊毒。

咁中左要幾多日先好得返呀？

Trump has lots of unexpected moves!!
So dynamic and unpredictable!
What is his next move?

想殺左膠，cls成個世界癲大火咗比左膠搞到

我信有silent majority
呢班人冇玩social media

後日雙10
今日印度登報祝賀雙10

估到咩事啦

之前睇又要威,又要戴頭盔,有個中左入院8日出左黎,緊密接觸反而隔足14日，應該有抗體就安全。

認輸

台灣狂買, 係因為怕trump 輸左
換返dem 執政, 會傾向支那 + 冇賣我咁爽
所以依家買定先

Biden is not coward

此句不念

可以整個假面
人坐係到，聲同講野口型都搵人幫佢
變身超人都得

如果你係一個美國普通平民 你會唔會無端端想自己國家打仗呀大佬？ 人哋可能對ccp 反感 但係正常人一定唔會好似香港人咁憎大陸 或者美國本身攻擊緊國家 香港人撐Trump都係因為覺得美國會幫到香港人 或者搞ccp. 唔通真係美國人嘅角度出發咩？ 就算點都好 我都唔覺得一個普通嘅美國平民覺得唔想打仗係一個問題囉

啱呀

Virtual debate

咁拜登出貓， 一班人後邊教佢講乜野

視像易出術

virtual喎
痴呆登做乜都得

裸跑

垃圾

而家唔去又比人屌 去又話佢播毒
對家就黎連侵抖淡氣都要屌

方便出術

台灣啲軍備好舊架啦
特別陸軍啲坦克
佢地要買多啲防空 起碼可以有效阻止登陸同欄截
琴日台灣有部舊坦克反左車 死左個軍人

屌你垃圾標題

點解咁憎粵劇特朗普

你好適合加入港共

其實當年奧巴馬派美軍去中東死得仲多軍人

自動當選

理解潛台詞：bring our troops back home and send it to South China sea

即使最後都係失敗 至少我哋知道自己嘗試過反抗並冇半途而廢 而且而家嘅挫敗只不過係走向勝利嘅process 因此我哋必須要證明畀全世界睇我哋嘅抗爭並冇結束

美國嘅左腳就係廿年前嘅香港人 未睇穿紅色病毒嘅真面目

我唔知我睇唔到
BTW我照攞個和平獎898